自己一個都好好

明明上年仲嘻嘻哈哈，成班人一齊食飯，到今時今日，已經各散東西。
最好嘅兄弟，上個月又因病走咗..

好掛住你啊
利申非gay